懲教署「小欖精神病治療中心」 爆料突增數倍「精神病人」

疑有抗爭者被注射「懵仔針」 在精神病院被弄死後秘密送走

小欖精神病院其實是歸懲教署管的，如果你上Google不難發現，有些『送中』（被送往大陸）人士都曾經被送進這裏的精神病院，雨傘運動之後都有過，一直都有。」他說。
他提出質疑：「同時這麼大規模的犯人送進去（精神病院）後會否『送中』？另外一個就是很多在警署被強姦、輪姦後精神出現抑鬱（女抗爭者）會否被送進這裏？」

據自由亞洲電台報道，中國民間機構發佈中國「被精神病」2014年度報告，其中提到正常的公民「被精神病」遭打壓已成為中共當局慣用的維穩手段。

好擔心
完全唔知被精神病有幾多人

真係好撚邪惡

push

推

變左新疆？

進化左
陽光底下做都得 洗撚收埋

新疆都係玩藥物注射：

推推推推推

Push

屌

1224 他們在哪過聖誕

蘇聯精神病學的政治濫用（俄語：использованием психиатрии в политических целях；英語：political abuse of psychiatry in the Soviet Union）在蘇聯，精神病學系統是一種政治逼害工具，主要用於對付蘇聯國內持不同政見人士[1]。許多學者，包括精神科醫生，也用術語「蘇聯的政治精神病學」或「懲罰性精神病」來稱呼這個系統。

在19世紀的俄國，有政治目的使用精神病學只是偶然的事件。這種濫用始於蘇共總書記勃列日涅夫時期，出任克格勃首長的安德羅波夫，誰公開表示不同意領導人的馬列主義官方教條，即被診斷為精神病。如參與民權行動和示威，並參與被禁止的宗教活動，也被確定為精神疾病需要被治癒。

這種做法一直維持至蘇聯解體，在俄羅斯偶然也有實行。

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

我對醫護冇咩期望

啲人講到咩行業幾黃幾黃

挑

要推，好撚擔心

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

屌
Poly廚房佬已被證實

入邊d人應該懲教唔係HA?

「小欖精神病治療中心」正在擴建的同時，連日來至少見證兩次在附近大規模封路、戒嚴，同時押送犯人，每次時間長達半個鐘頭

完全將大陸個套搬黎香港用

這位消息人士懷疑，大量犯人被送進精神病院有可能是被注射「懵仔針」。他說：「上週五那天又封路，當時是早上9點不到就封路，我們回去就趕我們走，但是一直有聽到電話在響，封路都是在押解重犯的了。那幾天我很懷疑，那些人被送進精神病院多數都是要被注射懵仔針的，打懵仔針是肯定的了，但是不知道到底打的是什麼類型的而已。

仲要擴建緊

好多有權力人士犯罪後都有躁鬱症
例如amina

究竟應該點判斷好

中資係香港已成市場毒藥！

CLS

連登仔 : fact check到? 有CCTV影到打針? 有證據? 有冇當時人出嚟證明?

咁似阿爺話有個站叫太子果個故

曱近平

damaging our mind using drug

搵議員幫手有冇用？

爽 唔洗俾錢先死到

又精神病院又自殺 牽連者眾多 呢個政府/中共可以點樣將相關人士 / 佢哋屋企人滅聲？

根本個判斷係好主觀。

真係好撚賤

記者唔該，一定要捉實黎追查，要比全世界睇到

無連登仔做懲教?
無人做精神科醫護?
點會check 唔到? 係你肯唔肯花時間去check

p

屌好撚似個篇小說

要推

連登仔:醫護係黃

屌 班狗 幾時送佢地入去電刑

tui

屌 之前個太子站故真係預言故

CLS batman入面個劇情

直接將精神病院變做集中營。 打懵仔針。

蘇聯式打壓

新屋嶺後就送晒黎呢度

已經唔係得女手足先被姦, 男手足都有並不計其數

呀爺篇文！？

推左先

屈人精神病真係好狗
個種委屈
越話自己無病就越比人話精神病
之前睇唔知邊套西片都係咁
搞到有時諗比人屈既話 點先甩到身
真係好恐怖

大紀元喎...
想要多d fact check

有良知就一早出來爆料啦，為賺幾個臭錢埋沒良心

「飛越瘋人院」？
又係講對抗極權

被精神病真係唔難，我信

dklm 我哋啲手足

831

嘩依個係咪好難查

幾十部cam住都夠膽打圍毆記者
我想黑警（恐怖分子）係咩都做得出

無病都屈到真有病

推上去

之前上海楊桂殺警案
楊佳母親都被失蹤送往精神病院
之後仲拍成電影

**********

有冇職員出嚟講幾句

推 唔怪得咁多人被失蹤

精神科醫護麻煩俾啲良心，私下跟進下

要教育D人 有屋企人失蹤去搵議員備案先 唔好即刻報警
有效減少失蹤人口

之前上海楊桂殺警案
楊佳母親都被失蹤送往精神病院
之後仲拍成電影

國際戰線要進一步提升

當年一張海灘死左既敘利亞細路震驚全世界
香港半年黎香港人被輪姦、被自殺、被黑警暴力虐待打到斷骨、四個被爆眼印尼女記者永久失明，兩個被藍絲斬斷撞斷雙腳殘廢，好多人失左踪去向不明，呢堆案例比敘利亞細路過之而無不及，

o岩o岩連燒生都屌柒你班泛民議員做下野好無，黎黎去去得幾個肯行出黎幫手其他潛晒水
越諗越火滾老一輩果批泛民半年黎都無乜出聲，積極d要向國際全世界發出人道求助得唔得呀，咪推晒d責任比一般無公權力既小市民做

上星期五朝早0930-1000係附近有大規模封路
利申係附近返工

推呀

d良心醫護成日用私隱做藉口

黨鐵前線好多係黃

仲話廚房佬係有需要入去, 分明就係想禁固佢先要強制入院啦。分明係手段, 唔係手足有病呀。

打針呢招都好耐吓

精神科醫生開張紙就入得
如果係藍嘅係好撚危險

林鄭好黃

好恐怖

愛回家好黃

點解我住既香港會變到咁黑暗

又9up 利申SL

推，要注意

大紀元都信

可以搵立法會議員check下

其實黑狗有冇可能直接轉移左未經審訊既人去?

冇白醫白救護人員？

推 死黑警

Must check

我今日心情

屌 想fc但完全唔知點fc

FUCK YOUR MOM CUNT!

痴撚線

...

屌咩

《我呀爺話以前有個站叫太子》２

Pish

大陸有個潑墨少女都被精神病

好撚恐怖

pish

其實呢，如果佢係發生理大事件之後先係咁
冇可能可以話佢躁鬱症
只可以話急性壓力症或者調節症
除非有人唔跟診斷指引做野

而佢比人鎖係精神病院，一定係會屈佢好嚴重同埋對自己或他人有危險

如果蘋果報道內容係真，咁好明顯係老屈

好多精神科都藍到黑，自己睇藍醫聯署名單
精神科私家冇錢好搵(多數有病唔方有錢，有錢唔會認自己有病)
而呢半年運動搞到佢地公立workload大左，人地做呢科都係貪hea，自然憎到手足死

大紀元架，唔好信曬先
推到有人fc

精神病醫生

仆街懲教狗都唔好撚得去邊

講真 如果你唔識畫家同斬何妖個位義士 你絕對以為係青山走犯

成班傻傻地既送入去有幾出奇

阿爺話以前有個站叫太子

大紀元

Dklm shutter island 2.0

Poly廚房佬手足入左去

生死未卜

一定有發生！！！

屌 真係好仆街

shutter island

大家會發生既事，香港都會發生！

我覺得一定有

叫所羅門睇

大紀元反共
敵人嘅敵人即係朋友
要撐大紀元
推畀美國睇埋

屌你老母

上次QE單野個女仔查成點？有冇記者朋友跟進？

屌 手足

721 831 101 1111

要入去探人

咁耐都冇出聲，分別不大

唔洗fc 都知係真 中國大把呢D case

*大陸會發生

其實講左好多次 沒公權力係沒辦法fact check

有無人跟緊

如果有醫護開真名出來
指證黑警強姦又好 啪藥又好
我會信

幾個月一個都無
我真係信唔落
倒不如繼續煲七二一等已有明顯證據嘅警黑合作

...係咪講緊連登巴打寫個篇....? 好撚似..我岩先一入黎呢個POST就覺得好撚似....

唔意外
佢地想維穩

pushhhhh

衰撚過大陸

你逾想人驚 逾唔會驚
國家屬於人花民 打倒中共

話就話長久戰 有咩方法可以快d救到班手足 手足唔係condom啊

睇嚟ching 11月坐緊 荃灣單野都話是假

變態國家

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

死都唔信醫護唔係黃
可能佢就係班垃圾醫護

呼籲各位小朋友既媽媽爸爸 個仔女唔見咗一定一定要搵番佢出嚟

fb個post 無咗

無論魔警 定其他幫政府 政權做野既畜類 殺人滅口 強姦 害人一生一世既都係魔鬼 作孽太深 必有報應

大紀元黎 你睇到最尾會見到佢係想幫法輪功宣傳
唔係話唔可能係真
但佢講嘅嘢如果屬實（好多人運入精神病院、傳出腐肉臭味）唔應該得大紀元攞到料
希望有其他傳媒跟進

點聯絡？

畫家最多咪有少少智障，智障要入青山？冇撚嘢啊你

好不安

屌cls

唉...diu................................

Poly廚房佬算係fact check囉其實

cls

咁都要你知道有料先爆到架
唔通你問d前線狗會知一哥想點咩

推！

咁你有抑鬱，送咗入去係好正常，同埋藥物不會對腦部造成永久性損害

推到有記者

嘩屌
一定要推

香港金總終於接受網上會員申請啦

即係可能有女仔俾人強姦完再打懵仔針？

Cls架

[2邊不是人］中聯辦橙新聞都話無國界醫生嘔心

係 我屌 起哂雞皮

飛越瘋人院

up

算吧啦，都冇人衝！

想睇

說好的反抗 報仇呢？

推

希望有知情人士報料

香港居然都有咁既一日

直接殺上去小欖

Pushh

話撚咗係失蹤人口
見得少？

你老母係我隻私家雞呀

佢地有咩做唔出

港共咁想輸入大陸醫生就係呢個原因

諗起之前講故台個故仔

消息人士
等多啲資料先

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

仲黃咩野篤灰一件都冇

推

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

我諗起哩個post
原po樓主失蹤之後，懷疑黑警用樓主ac出post
之前睇以為係講笑，依家再睇假樓主出果篇文章，
越睇越心寒，
絕對有理由懷疑黑警將被捕人士或性侵受害人注射懵仔針，令到佢哋溫溫躉躉，再將佢哋囚禁喺精神病院接受「治療」...

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

禁入原po請小心 入面有momo

Push to apple daily

Ccp 一貫處理手法
之前上海 楊桂殺警案
楊佳母親都被失蹤送往精神病院
之後仲拍成電影

之前都諗過陳彥琳好可能比人打過針
因為有人話佢比人餵野食
佢出女童院後痴肥
甚至精神失常赤腳亂行(假設條片係真)

算撚數啦仲報應
仇係要人去報
只有廢物先會指望個天

點樣係精神病院內證明自己係正常

唔係自己證明自己，係人哋話你正常。如果眾人都說你正常，你便正常。放你哋出嚟要開會經panel

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

當年有精神科醫生唔聽蘇聯指揮
結果自己都送埋入去，好似坐幾年
醫生仲話係入面偷偷地寫書
將字條收係出獄者的肛門運出去

所以一個正常人入左去
你話自己正常都無人信
佢要屈鳩你食藥啪針聽聽話話

而家連行動po都無 講經咩

Pushhh

咁一個正常人點解會入到去先？人哋屈你？又唔見佢屈其他人？同埋食懵仔藥唔會對腦部造成永久性損害

又話前線乜乜好黃 我要真相呀

Agger
之前炒過好多次車
醫護會唔會幫到手fc

醫護多數係掛

唉屌，呢啲我地可以點幫手

收係肛門

屌你分化撚收聲啦
醫護集會左幾撚多次你 坐左幾耐呀你

屌你 咁爆左料開記招未啊
剩係識話人分化撚

Fact check 好過次次煲大哂先炒撚哂車 之後講咩都冇人信啦

認真
好撚大獲
推推

咁人地未爆你咪觀望住先囉 唔爆咪姐係未fc唔肯定囉
你咁樣一口咬定有發生件事再屌鳩醫護係咩事 完全本末倒置左之後就On99走去屌醫護 傻撚左？ 咁件事可能真係冇發生你想人爆咩 出嚟開記招作fakenews?

強姦又fake new
訓左幾耐 醫護有冇就強姦事件開記招啊

Reallllly hope that someone can find a way to do fact check or find out details!!!

已經係新疆2.0了

大家做好準備反抗未呀

兩個月前。。。

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

人地popo都走左去同kbs電視台證實強姦事件啊
醫護狗 集會完拎完光環就算

知情人士一定被控制

咁你想點呀 幫popo洗白呀？
你有咩資格講醫護呀 之前個急症醫生咪講左強姦係真
仲有單野已經進入左司法程序 你想醫護出嚟爆料係點
二次傷害當事人 定爆料搞到影響單案係法庭既判決

呢啲真係靠記者議員，或內部爆料。。。
我哋做到嘅，就係廣傳，唔好忘記。

on lun 9 咁叫幫popo洗白
依家話緊你地知情不報做幫凶啊 比popo繼續虐待手足
冇人叫你地爆單案詳情啊 剩係上民記講有幾多單疑似受害者
你地事實上係連上韓國kbs受訪既popo都不如

大紀元 冷靜d fc左先啦

Diu

假架
poly廚房冇事,休養緊

香港已成新疆2.0

根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇

【本報訊】電腦技術員涉在網上揚言效法美國槍擊案，警方到其住所調查撿獲兩把刀，一把刻有「MY ELF WEAPON」。技術員被控管有攻擊性武器罪，一度還押小欖精神病中心候查，不過案件昨再提堂時，控方指沒有證據顯示被告有意圖在公眾地方將刀用作非法用途，故撤銷起訴，被告當庭釋放。另一宗同於東區法院再訊的案中，一名被指用行李手推車撞壞警車的六旬漢，成功找到公開片段證明損壞由他人造成，控方於是將刑事毀壞罪改為「企圖」刑毀，六旬漢認罪候懲。

....

會唔會有d比失蹤既去左精神病院

D醫護狗駁唔到

記得聽過唔知算唔算笑話 話咩有個人比人捉左入去但無事走返出黎 之後有人問佢點做到 佢就話我每日就好似正常人咁食飯睇書訓覺 之後一個星期後就比人放返出黎

救poly廚房手足啊

講真呢個我覺得係真係躁狂

其實咁嘅時勢真係ptsd要接受治療唔出奇喎？

幫推

推
黐線

點救返啲人出嚟？

知情人士快出嚟講，咁先可以阻止悲劇繼續發生

不過爆料都要保護自己身分，但一定要講出嚟

pusj

部分紅底法官list（連圖）

#439 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)
潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

下面兩個更係人渣中嘅人渣：
終審法院前法官列顯倫,係呢條友吹雞叫同事重判示威者

律政司刑事檢控專員梁卓然故意路人都告暴動
目的令新屋嶺比人強姦同重傷的苦主唔敢指控警暴

Poly廚房佬直頭活生生人版啊 仲要咩其他證據先叫fc啊？
同埋你碌下呢個post, 被精神病係中共常用手段

無一個黑警係無辜

下

係 我分唔到呢啲case話要fc左先嘅係無腦 定維穩五毛

可以點幫。。。

醫護都要適當保護自己
但一定要企出黎

參考做法：
根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇

無錯

（尤其係根本唔洗描述任何受害人經歷及資料。但我相信醫護唔係單純怕違反而唔做，係concern病人權益。不過其實只需要確認有呢d事發生，唔需要爆任何受害者經歷同資料。
調返轉諗，如果今日一個受害者consent你地發聲，但都可能會trigger其他未ready受害者。所以 只需要出黎講確認有呢d事發生，唔需要爆任何受害者經歷同資料。）

為左唔比更多女仔繼續受害，醫護公開地 affirm有呢d事發生就得，唔洗亦唔好披露受害者任何資料或經歷
（醫護亦唔洗公開自己身分，身分由記者verify就得）

（而非知情醫護都唔係無野幫手。可以喺集會，直接控訴黑警性罪行，起碼可以提高市民,知情醫護,同外國關注。）

醫護講出黎有咩用：
越無聲音，越比班人渣得逞。
其實根據歷史無後果係有大量模仿犯
個別狗屋>間間都有(荃,天水圍)
好快發展到捉女人輪姦成為日常

好快受害人會由推算的幾十去到幾百
呢d就係香港知情者隱瞞的結果。

另外，公開地爆出黎後，外國亦可以更針對性地施壓。例如，威脅如再出現不尋常浮屍、或示威者被性侵個案，就啟用人權法內取消香港關係法嘅條文（對中共係核彈），逼中共叫班𡃁（警隊）醒醒定定，同埋交幾個強姦犯出黎做condom割席， 令警隊內部停止強姦罪行。

當然exactly點發展，無人肯定到。（正如當初黎明行動、引致Poly中大被圍城，點知令到美國國會即刻秒速通過人權法。）但任何可以阻止到更多悲劇發生嘅方法 其實都要做。

會造成二次傷害？你怕二次傷害，就更唔應該等受害人自己承受企出黎。只需要公開confirm有呢d case發生就得，唔洗披露受害者經歷及資料。 你話如果有受害經歷嘅人聽完有情緒影響，可能係會，但要諗下，繼續唔出聲嘅後果，係更多女仔被拖入去洩慾，更多被性侵後精神崩潰人生被毀、甚至被黑警/武警毀屍滅跡死亡

冇evidence邊個信：
一班專業人士出黎指證，國際咪照報導，只有黨媒藍絲媒體會否認

依加個個都信有強姦架啦,講同唔講無大分別：
差在無醫護公開出面揭露，而且其他國家d人唔知啊。 美國人唔知，英國人唔知，以為只係普通打打殺殺，唔知有d咁反人道極端變態恐怖嘅野發生喺未成年少女身上。喺香港呀，唔係咩中東印度非洲第三世界發生。
係國際城市政府人有組織輪姦未成年少女係100%死罪。
國際知左，係咪會更易令外國國會政府做野，加強施壓去阻止？

根本唔應該要受害人企出黎

受害者精神狀態可能決定唔到，亦可能未平復到就崩潰輕生左，而輕生後 醫護又唔會出聲(話無consent會違反discipline) 結果呢d慘劇就不了了之

繼續保密，係為左保護受害者同符合私隱條例，但係咪應該諗下咁樣係咪最好？而真正道德、正確、可以stop到更多慘劇發生嘅選擇係咩？

根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇

香港集中營

（尤其係根本唔洗描述任何受害人經歷及資料。但我相信醫護唔係單純怕違反而唔做，係concern病人權益。不過其實只需要確認有呢d事發生，唔需要爆任何受害者經歷同資料。
調返轉諗，如果今日一個受害者consent你地發聲，但都可能會trigger其他未ready受害者。所以 只需要出黎講確認有呢d事發生，唔需要爆任何受害者經歷同資料。）

為左唔比更多女仔繼續受害，醫護公開地 affirm有呢d事發生就得，唔洗亦唔好披露受害者任何資料或經歷
（醫護亦唔洗公開自己身分，身分由記者verify就得）

（而非知情醫護都唔係無野幫手。可以喺集會，直接控訴黑警性罪行，起碼可以提高市民,知情醫護,同外國關注。）

醫護講出黎有咩用：
越無聲音，越比班人渣得逞。
其實根據歷史無後果係有大量模仿犯
個別狗屋>間間都有(荃,天水圍)
好快發展到捉女人輪姦成為日常

好快受害人會由推算的幾十去到幾百
呢d就係香港知情者隱瞞的結果。

另外，公開地爆出黎後，外國亦可以更針對性地施壓。例如，威脅如再出現不尋常浮屍、或示威者被性侵個案，就啟用人權法內取消香港關係法嘅條文（對中共係核彈），逼中共叫班𡃁（警隊）醒醒定定，同埋交幾個強姦犯出黎做condom割席， 令警隊內部停止強姦罪行。

當然exactly點發展，無人肯定到。（正如當初黎明行動、引致Poly中大被圍城，點知令到美國國會即刻秒速通過人權法。）但任何可以阻止到更多悲劇發生嘅方法 其實都要做。

會造成二次傷害？你怕二次傷害，就更唔應該等受害人自己承受企出黎。只需要公開confirm有呢d case發生就得，唔洗披露受害者經歷及資料。 你話如果有受害經歷嘅人聽完有情緒影響，可能係會，但要諗下，繼續唔出聲嘅後果，係更多女仔被拖入去洩慾，更多被性侵後精神崩潰人生被毀、甚至被黑警/武警毀屍滅跡死亡

冇evidence邊個信：
一班專業人士出黎指證，國際咪照報導，只有黨媒藍絲媒體會否認

依加個個都信有強姦架啦,講同唔講無大分別：
差在無醫護公開出面揭露，而且其他國家d人唔知啊。 美國人唔知，英國人唔知，以為只係普通打打殺殺，唔知有d咁反人道極端變態恐怖嘅野發生喺未成年少女身上。喺香港呀，唔係咩中東印度非洲第三世界發生。
係國際城市政府人有組織輪姦未成年少女係100%死罪。
國際知左，係咪會更易令外國國會政府做野，加強施壓去阻止？

根本唔應該要受害人企出黎

受害者精神狀態可能決定唔到，亦可能未平復到就崩潰輕生左，而輕生後 醫護又唔會出聲(話無consent會違反discipline) 結果呢d慘劇就不了了之

繼續保密，係為左保護受害者同符合私隱條例，但係咪應該諗下咁樣係咪最好？而真正道德、正確、可以stop到更多慘劇發生嘅選擇係咩？

搵議員check下

引起關注，好多人仲港豬咁傻下傻下

你可以幫手聯絡議員跟進呀 一個人一雙手

推post
屌 依d post 又唔撚推
黃色經濟圈就日推夜推

有冇source?

話要FC嗰班，自己睇：

one of the crudest examples of illegality in Chinese criminal procedure is the political use of psychiatry to detain, imprison, and forcibly medicate dissidents and activists.

The victims include activists who highlight human rights abuses in the country.

"Citizens with no mental illness are being forced into mental institutions and injected with medication," Liu said. "This is cruel and inhumane."

是但google都大把，中共慣用手段，照搬黎香港用好出奇？

南丫島

Gotham tell you that, how extremely horrible in a hospital like that.

今日新疆，今日香港

定時定候女仔被拉入去輪姦，醫護有無發過聲？有無國籍篤灰？

講到灰唔係亦唔洗要爆受害者資料啊，同埋目的係透過國際同社會壓力去令警隊停止繼續侵害更多女性男性，唔係咩做子彈啊，你可以參考下呢個post：

（尤其係根本唔洗描述任何受害人經歷及資料。但我相信醫護唔係單純怕違反而唔做，係concern病人權益。不過其實只需要確認有呢d事發生，唔需要爆任何受害者經歷同資料。
調返轉諗，如果今日一個受害者consent你地發聲，但都可能會trigger其他未ready受害者。所以 只需要出黎講確認有呢d事發生，唔需要爆任何受害者經歷同資料。）

為左唔比更多女仔繼續受害，醫護公開地 affirm有呢d事發生就得，唔洗亦唔好披露受害者任何資料或經歷
（醫護亦唔洗公開自己身分，身分由記者verify就得）

（而非知情醫護都唔係無野幫手。可以喺集會，直接控訴黑警性罪行，起碼可以提高市民,知情醫護,同外國關注。）

醫護講出黎有咩用：
越無聲音，越比班人渣得逞。
其實根據歷史無後果係有大量模仿犯
個別狗屋>間間都有(荃,天水圍)
好快發展到捉女人輪姦成為日常

好快受害人會由推算的幾十去到幾百
呢d就係香港知情者隱瞞的結果。

另外，公開地爆出黎後，外國亦可以更針對性地施壓。例如，威脅如再出現不尋常浮屍、或示威者被性侵個案，就啟用人權法內取消香港關係法嘅條文（對中共係核彈），逼中共叫班𡃁（警隊）醒醒定定，同埋交幾個強姦犯出黎做condom割席， 令警隊內部停止強姦罪行。

當然exactly點發展，無人肯定到。（正如當初黎明行動、引致Poly中大被圍城，點知令到美國國會即刻秒速通過人權法。）但任何可以阻止到更多悲劇發生嘅方法 其實都要做。

會造成二次傷害？你怕二次傷害，就更唔應該等受害人自己承受企出黎。只需要公開confirm有呢d case發生就得，唔洗披露受害者經歷及資料。 你話如果有受害經歷嘅人聽完有情緒影響，可能係會，但要諗下，繼續唔出聲嘅後果，係更多女仔被拖入去洩慾，更多被性侵後精神崩潰人生被毀、甚至被黑警/武警毀屍滅跡死亡

冇evidence邊個信：
一班專業人士出黎指證，國際咪照報導，只有黨媒藍絲媒體會否認

依加個個都信有強姦架啦,講同唔講無大分別：
差在無醫護公開出面揭露，而且其他國家d人唔知啊。 美國人唔知，英國人唔知，以為只係普通打打殺殺，唔知有d咁反人道極端變態恐怖嘅野發生喺未成年少女身上。喺香港呀，唔係咩中東印度非洲第三世界發生。
係國際城市政府人有組織輪姦未成年少女係100%死罪。
國際知左，係咪會更易令外國國會政府做野，加強施壓去阻止？

根本唔應該要受害人企出黎

受害者精神狀態可能決定唔到，亦可能未平復到就崩潰輕生左，而輕生後 醫護又唔會出聲(話無consent會違反discipline) 結果呢d慘劇就不了了之

繼續保密，係為左保護受害者同符合私隱條例，但係咪應該諗下咁樣係咪最好？而真正道德、正確、可以stop到更多慘劇發生嘅選擇係咩？

根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇

唔係仲有個水佳麗咩？

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

醫護仲信司法程序
over my dead body 左幾多次

現在唔講
新特首上場一宣佈兩邊特赦
連X小姐單案都會立即終止

所以先要醫護界立即講出強姦真相
防止狗共出特赦令

白警都曉搵外國傳媒幫手

香港醫護扮傻叫完香港人加油就潛水

push, 一d都唔出奇, 要推畀傳媒

班醫護話入左司法程序
同over my dead body 一樣

休息完未

根本現在9拉

刑事檢控專員大種畜牲梁卓然連街坊都屈暴動
就係製造條件迫香港人接受兩邊特赦

再唔爆酷刑同有組織強姦,就阻唔到兩邊特赦

而最恐怖 係班人見當年貪污無事
現在輪姦,殺人無事

香港日後會比戰亂國家更恐怖

不過算, 香港醫護只會扮傻等出糧

懲教仲藍撚話警曱....班人仲癲過D警曱
所以，唔駛諗

推推

721831101111

醫護狗唔敢回應
剩係用病人私隱同司法程序做藉口

醫護狗不如出黎講下人踩人 強姦案你地做左d咩
我剩係見到你地做緊popo既幫凶
你地繼續等 2 3年既司法程序睇住手足死啦
集會拎光環你地就叻

香港仿新疆送示威者去精神病院事件係真！
有私院職員去葵涌醫院(精神病房)探院友，親眼見成個病房都係後生仔，多到要訓帆布床，個個神情呆滯，疑似打左針，病房姐姐表示後生仔係扔磚示威者

真真真

屌...

支那手法
潑墨少女都係送入精神病院餵藥折磨到不似人形

議員做野啊

醫生去哂邊？

我覺得大家應該要睇一睇

唔出奇
打完懵仔針再姦仲大機會